notebook有雜聲

Asus us330買左幾日播歌時有[嗞嗞]聲
無入過水 係咪要拎上去維修先得